環保撚請入

食麥記 必須要飲管

連登仔係咪咁無存在感

幾多歲?

你自己咪又係連登仔

小朋友手

咁我話香港人港豬多
又話緊自己

冇衝突 除非你話緊自己

好過個d拎十幾枝拎黎掉既傻閪既
用飲筒唔係問題 但唔好以反環保撚為名而做多左呀